##BegetApi

Пакет для работы с АПИ хостинга beget.com

[Полное описание АПИ](https://beget.com/ru/kb/api "Api Beget")

### Подключение
```php
    $beget = new Beget('login','pass');
```
### Управление аккаунтом
```php
    // получаем всю информацию аккаунта
    var_dump($beget->account()->fullInfo());
```
### Управление Cron
```php
   // Заполняем DTO по умолчанию нужно указать только команду, если не указывать остальные параметры то команда 
   // будет выполняться каждую минуту
   // дополнительные параметры можно увидеть в DTO
   $cronTask = new CronDTO(command: '/usr/bin/php ~/site.ru/public_html/test.php');
   // добавить задачу 
   var_dump($beget->cron()->add($cronTask));
    
   // посмотреть список задач
   var_dump($beget->cron()->getList());

```
- [x] Управление бэкапами 
- [ ] Управление DNS 
- [ ] Управление FTP  
- [ ] Управление MySQL
- [ ] Управление сайтами
- [ ] Работа с доменами
- [ ] Работа с почтой
- [ ] Сбор статистики

* пример в файле demo.php
